【科技台】美國褔特級航母成功完成首次電磁彈射戰機

五毛情何以堪

唉美國又拎十年前啲嘢嚟打飛機

鄰國拎隻三十年既爛鳩二手飛機杯洗乾淨都攞黎j啦

個個都打飛機 唔通個個都想打飛機咩

所以要打柒支那?

認真，要比既話世界上無一個國家比得上美國

美國佬玩電磁彈射，小支支連航母都未造到

唔好再講啦
5毛會傷心架

當連自己張被都摺唔好 就算有幾多隻艦都冇用

無晒蒸氣d煙阻住晒視線

跑道更短 出戰時間更快 省油

之前吹過研究緊一款航母係用海水作動力，冇左下文

比上一代用嘅蒸汽彈射少左啲水蒸氣

姐方磚：我地摺被d尖角都拮得爛小美國d飛機啦